一張圖講哂香港係喺水魚之都

1851 x 88折 x 7.85 = HKD 12,786

廠機黎講，咁既價錢有呢個config算ok啦

廠機貴好正常🤔

你咪試下去腦場拎萬四蚊睇下砌唔砌到咁嘅spec囉

傻仔以為啲機係俾散客買？

俾政府部門、機構嗰啲焗住要買廠機又要有咁上下靚咪要俾咁貴囉

萬三蚊有8700k+1080ti好合理
仲要有埋windows

上面班人做咩
樓主唔係講緊美國價錢平香港好多咩

好多人誤解左

樓主有撚講野？

有無平到咁

dell 香港網上個價都係呃鳩水魚

打去問會再平d

但會唔會平過美國就唔知

用隻aw3418dw 比會好d

上面幾個唔熟電腦野係度話貴

圍番HKD13000, CONFIG 8700K + 32GB RAM + 1080TI呀大佬, 仲要廠機

樓主唔係話平唔通話貴咩

仲有樓主個標題係"一張圖講哂香港係喺水魚之都"

閱讀理解有問題?

留名學野萬二蚊腦場砌到8700k 1080ti 32gb ram
平到咁痴線都話貴

香港代理唔洗食咩

暑假到

dell自己官網，咩代理

正解

美國成日有sales, 有時真係好撚平
香港係寧願賣唔出都唔賣畀你

點樣有88折?

驗眼送12%off coupon

驗完
原來係DELL OUTLET來
自膠

明明啲電腦係大陸造，運過美國再運番香港都重平過香港買。

美國買電子野好多都平d

就係唔明，明明香港稅都冇，又近制造地方。只可以話香港多水魚。

盲撚不如睇下香港報價先

dell你找sales quote價平勁多. 日本就真係找水魚級貴.

除左保養有分別之外，香港官方報價上32GB要加$2,287 總數已經講緊$21,286，而且冇得揀1080Ti

睇埋新xps 15，同你11算都得

香港不嬲要俾人食一浸先賣街

呢d廠機無得賺，廠家只求打個和，大家開開心心打晚機。

13000蚊

Scratch & dent

真係冇人睇到？

大佬 scratch and dent喎

沖出黎7個班就係水魚

顯示結果 1-4 共 5

網上折扣後價 HK$21,999 起

視訊卡
NVIDIA® GeForce® GTX 1080 Ti 含 11GB GDDR5X

睇topic 同張圖就知樓主講緊香港貴 班人唔知做乜鳩

用得1080ti 就去腦場自己裝啦
廠機不嬲昆戇撚鳩人士
或者你係屬於公司/企業先會入貨

眼殘

btw加埋都成$24,286 貴咗成皮

其實有間旺JUM可以賣平深水3C咁多已經知咩回事啦
香港買乜都係幫手交租畀人工

唔關租事 網店既t記同悠二咪又貴過3C
香港多水魚先係重點

翻新機

一個POST睇到幾多連登仔唔知出面砌機咩價

以為個網係dell就無代理?唔好on9啦
香港真係屬於dell既人唔係好多
其他都係類似代理既模式
仲有,香港個市場除左腦場果堆
商業係唔多機會keep存貨
有需要就要同廈門落單送落黎

我係dell做過,有無代理要你話我知

睇到1080ti 8700 32gb 13000蚊都get到樓主屌緊香港貴，碌落下面啲cm就到r哂頭

美國買電子野不嬲平

到第二頁先睇到 Scratch and Dent
證明香港真係水魚多

買dell機一定用公司名義買

但其實就算唔Scratch and Dent 升級得好過香港個spec唔加discount都仲係平好多

外國不嬲都係多Scratch and Dent既次貨賣返出黎

重點都係睇個價格, 一部外殼有scratch and dent 既次貨賣返出黎都平香港一半或以上, 仲要包保養

兒登仔腌臢腥臭是常識吧

有d咩政府部門會買部專門用黎打機既alienware? 創科局用黎肥自己友？

Dell 機主要sell 保用及上門服務，唔係商場鋪仔砌機，自己抬機整十鑊都瓜，重話乜差都關人9事!

依家我已經分唔到腦場呃人多定廠家呃人多

上面成堆唔識扮識仲衝出黎柒
仲有人話係政府出既廠機先咁平
屌你老未政府出1080ti 做乜鳩？？？係咪弱智

如果你係bill gates 個種唔識硬件嘅人
成副身家都會俾人揸乾曬

你走先,我幫你頂住三秒!

連登特色 炒車

?
外國平咪去外國訂?
我玩火車模型全部都係德國同日本森林買,香港係購物天堂,無關稅,訂外國野無難度。
夾價可以夾足全地球

你可唔可以去富士康買iPhone

13000拎到部1080Ti想點

根本班人唔知價

翻新機入面d件好可能係二手。
Display 機，客壞機翻新拎去賣。
拎二手價同一手價比其實好唔公平。
如果要比就應該用一手價去比。
如果newegg做特價係平過香港好多。

依家分分鍾買部廠機仲平過落黃金散砌

黃金啲list簡直係世界級啦（昆水方面）
佢地啲目標真係為小朋友父母筆錢
幾可歌可泣

What does Dell Outlet Scratch & Dent really mean?
I admit that it is confusing. Everything from the Dell Outlet is refurbished. This is a legal disclaimer that Dell must put on the box because the product is being resold.

* Outlet New = Factory sealed products that were either canceled or unopened returns. Outlet New products do not have any cosmetic blemishes.

* Certified Refurbished = Previously opened/used product returned to Dell. They are tested and then resold. Product may have some cosmetic blemishes that do not affect performance.

* Scratch & Dent = Certified Refurbished product that have considerable cosmetic blemishes that do not affect performance.

比呀頭打機

次次同老豆去黃金都要睇住佢